[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4667)

Skip rb

今晚RB 大勝

打個飛機冷靜下先

樓下買RB 既全gel

Rb贏一球1.08 晉硬嫁？

完全搵唔到理由買熱刺

買熱刺=買個希望

係

閪望

熱刺有咩人識入波？

摩佬應該ok

傷左冇得出果兩個食屎狗

和波當贏 摩佬泊大巴

因為罐巴 今次加碼有兩條女

新買返黎個貝雲積都傷埋

巴打們有冇邊場半大 大撚柒硬 波濕鳩得黎又小 仲要夜 點部署好

屌你吖del鳩左個對話

仆街 你黎？

唔記得左

失望

1-0

最好泊大巴 rb反正0:0都出線

上盤大船

買左皇so先

買熱狗班人聽日唔好喊

買2.5s

主晉收息

2隊都係玩攻擊點會00完

係吖屌

你見我咁mk打埋啲吖字就知啦

爽死了

Rb今年歐聯主場只贏係贏左辛尼特一場

贏夠未...

Lm

屌 無心 得蛇

兩隊？我淨係見到一隊攻一隊大巴

Mama唔洗搞補習社啦

我以為你知係我先咁講的
咪叫你睇mama個清算list

比料大家 齊贏連勝十場中

人地叫我買
之前貪佢有10%息

洗唔洗咁早買

8+1買姐，咁認真做乜

點解萊比錫有晉級買但係亞特蘭大唔開

買定訓教收錢

次回合
但RB隊波

rb開左即場喇，你咁早買蝕曬

吹撚脹
屌 點估

第1格低水

穩贏就好 唔貪

因為對手太廢

亞特蘭大半大全大

賽果應該會同呢個差唔多

屌你老尾大岩狗 我買波咁耐未試過買中一隊2張紅牌 又話心水必中又乜又物 仆你個臭街我跟你生命注你知唔知有幾咁絕望啊？ 另外 辛尼特半大呢？ 全場0:0啊 屌你老尾 嬲撚到我成晚訓唔著！ 仆街撚樣

熱刺撚有人識入波咩 連搬泥都打唔贏

傻仔

我剩係睇到一樣野 贏盤率65%

華倫咁守得都叫廢

真係有人信呢條撚樣啲9up

成晚訓唔著但岩岩先見到你

次回合 rb主力休息曬 今場博命攻 領隊一定同球員講上年佢地反cup曼城 唔好輕心 所以唔會hea踢仲有rb歐聯角大狗黎比大家贏口罩錢

我就估 半全場 主-和，客-和

跟俄超專家
出3中3

大岩都跟

怕佢單邊刷 daddy啲波

乜黎？新xx定健三？

仲有人信大岩鳩

Ching幾sick ball

唔巧意思想問下比卡超0345中唔中？
琴晚打牌無追到

生命注 俄超 半大 笑死人

唔中

Thanks

Jump左

串

雖然得蛇係勁，但個爐重點係J圖

界賭喇

2.5s 辛尼特 卡c 又中

唔中，仲賴大岩狗

佢睇緊樓

賭錢本來就係信自己好過信人

垃圾女都正？

做狗貼d女靚好多囉

原來大岩sir買左辛尼特半大 屌

買左半大

佢轉頭跟左我輸
上面段字就可以換做得狗

單野點

個hihi掛住打牌 肯定未搞

俄超10場先開倒1-2場半大

1430點買

佢自己爆左個aik 2.5s走黎笑我甘岡2.5b
但甘岡2.5連續2場了

叫左你一齊信念注la

0345大岩仲未訓咩

咁今個禮拜繼續追先

3場半大買哂 咪又係打和

On9中牙

傑志

有賺

開左一場就停la
我卡c 2.5s

好的子👌🙏🏻
恭喜🎊🎊🎊

以後唔會再信大岩狗 出完毒水唔撚認

唔中點解有錢收

本來卡斯無就算 點知大岩蛇無啦啦話半大搞到我又想買

點解要油鳩晒佢地

型到
支持你

唔會比你地知我未開波先輸0.05

覺得好順。自己整返個list

1.曼聯 中
2.葡超甘馬 2.5b 中
3.睡杯2.5/3s bye
4.朗斯2.5s 中呀
5.自私3x1 中中中
6沙士fg 中

今晚係最後一晚

型到，刪賠率唔刪銀碼

1. 私食 中
2. 暗飛 中中中
3. 終極訓身隱藏注 正手又中

守到比人入4球

1. 比勒角大 唔中

幾有諗法 華撚守得

無飛都信大岩？

估撚到佢 臨開波1.68

中風賠率

吹咩

原來係你

1. 波蛋 中
2. 波蛋 中
3. 波蛋 中

你對大岩係愛，你莖侯分身？

第一次聽

我對你更加有愛

彩 第三者唔好的

咪JER 人地追到數應該鄧佢開心

現時西班牙已出現 1,230 宗確診個案，至少 68 人需要深切治療， 30 人病死，病死者年齡為 69–99 歲。全國 50 個行政區，只有 13 個未錄得確診感染個案 ...

就黎西甲都無得賭 仆街

今日戰積：

推返上4000蚊，好攰了

諗住推到幾多

賭左2年輸左300k,暫時上推到10k先

400000

唔得閒cash out，搞到我要重新推幾次

@新力必

聽日頭場又似2》578

次次推到5位數就輸返比佢

琴晚比俄假推到回歸原點 好彩今朝執返少少

俄佬波，韓仔波我永遠唔賭

呢鋪二號大熱門 中風賠率Q

同意 再賭俄佬波真係斬手

On9 無腦平追半和咪算 度乜9

真

聽朝小仆街-1.25 點睇

好想做全職賭撚

頓100%

呢個真 跟錯鋼牙半大3串1

有冇tg group

有冇人識telegram嗰個kaykkk 11注全輸

我屌你老母

可以長追佢對家基本上贏硬

高手爐

大內密探高手爐

原來曼聯歐霸冠軍仲有4.75倍

馬會cashed

起身中條早場大波三串一 倒贏
半大 二串一唔撚中屌

今晚皇SO -1
熱刺客勝 重心

午餐注重心

燈撚到咸

歐霸有邊隊贏到我曼？

條過關中 有兩千幾架

聽日有蒙7雷 係咪要追對家

長追了蒙7希望反底

手足追佢反底追到破產 我買佢對家仲食到shake shake 薯條加大 自己諗

J圖>得蛇料 唔等於啲女正

頭關針

想串哂聽日早9.後3場半大

李城4:0

角細

終於穿到盤

琴晚震住咁買今朝起身好意外

祖亞7倍

屌 李城角細 又斷一關

單邊9c

方嘉柏蛋陣

我了罐巴

留你個頭
你d大戶

Hi 波利子

Hi

托市托到咁

Fast 88?

真我了

Rb今晚閉門作賽？

屌 原來0:3

乜能黎

撚狗陣

戒賭重心

今朝半大二串一剩係中頭關屌
補番條高水大波三串一贏番琴晚輸個D

方嘉柏谷草日常

猁狗vs大岩

輸一千蚊都輸唔起

我比既水

我朝早tip沙士菲半客
追番上邊堆閪波條數
尾個三場好賭到

笑撚到我

聖達菲聯[0] 係情意結嚟 見親就追 追親都閪

去玩兩手 認真

皇蘇客勝ok?

曱大大去左武漢 國家隊打緊J 沒事兒

諗都唔諗買左半客同半大半膽0:2 0:3
0:3 70倍 成廿分鐘都唔入多粒

鋼牙唔出水 針鳩死

我超半大3串1

玩完
Cashout啦等
贏咁多唔玩啦

有冇網友覺得好撚肉酸 係度遮賠率

有出

有冇巴打俾啲意見今晚買唔買皇蘇客勝

6點未醒 9 up

咪咁認真

李斯特城琴晚咁正氣都空難?

6點番緊屋企訓教
番shift 可以成個星期賭波

大岩狗vs 波台手足
LM

俄超半大都好信
除左感情 真係唔會買

發覺朝早堆波係咁痴埋一條路 好齊心

點解遮啲唔遮啲 1.72

咁樣可能輸左冇咁醜

我正式宣布 長追你對家 大岩狗唔係你死就我亡

今晚
皇蘇上盤
熱下盤
華倫大波
有無同路？

你唔信佢佢就反底

有冇人知咩係奇幻賽事 發現到d野

熱刺晉級

講！

我熱刺客勝* 阿特客勝
2串1
十二倍

我都想知 乜撚rb對皇蘇

乜撚嘢大岩貓

我熱狗都幾有信心

我就唔信你會長追我對家

伊巴半大！感情注

點解佢哋硬係唔聽講 熱狗就算full team 都唔會夠rb踢 今晚一定會俾人大炒

我玩過 總之淨係計比數 個場拎幾分就幾分

但係如果係咁個莊唔會咁撚柒on9上盤對下盤都讓半一咁撚易玩掛

即係如果rb贏2:0 皇蘇贏1:0
咁就計rb贏一球？

咁咪2:1

明了 咁傻hi先玩奇幻賽事

如果我度到阿特蘭大贏唔到 我買rb or e巴咪好撚抵屌？

唔係 我諗到d bug位

講

如果皇蘇贏到 rb開半一 咁下盤半一咪派錢咁派？

咁rb大炒點算 rb讓一喎

又或者睇好rb冇乜波入 買佢同阿特細波咪又派錢咁派？

所以開得呢d我覺得好鬼

Rb讓阿特平半點睇

Btw上呀條志

咁多場我覺得最似樣係呢場

低水半球

乜撚野大岩貓

正常阿特作客 係人都估佢入唔到波 rb又讓成一球 大把人買rb 但如果rb開唔到其實個平半盤好合理

南區我愛隊但都唔買知咩事啦

唉 唔撚買算 買返啲正經波

買$20條志先

mama又煮狗飯

條志goal

傑志GOALLLLLLL

最近同mama過成點?

往積全部2球 宜家開3.5低水 笑

死得快

篤手指輸撚死你呀 顧掂自己先

追條志ng

追盤咪算

傑志平半點睇即場

滾球 讓球 (0-1)
冠忠南區（中） 對 傑志 0
傑志 @0.60

❤️❤️❤️

想玩男仔

輸撚死都未天黑呀
玩馬會起碼天光前戶口仲有錢

Ok

你係咪痴撚咗線

走啦你 同mama玩咪算
嫩草唔啱你

陳港賓烏龍

Dllm 傑志半大啊

同路

點買傑志

即場平半

我要左平手

用把口買

利申 入左傑志2.5s 3/3.5s 半大 傑志盤 傑志ng

1.6俾狗買啦

馬會都冇

1-1

嚇死人咩

半大全細你估自己賭神呀？

阿古玩咁耐馬會正定負

1.5半大 2.5全細

-50000

細個同陳港賓踢波 人地宜家踢港超 我賭英超

你日日係度 職賭？

放心 睇我表演
今場波膽1:1 1000%

火屬性比卡超

但你已經輸左半大啦賭神

平手好水喎

放心 我已經補左半細 賺左少少

好似馬會班啊伯
主客和三範買齊下
開乜都同人講買中

0-2

Goallllllllllll

傑志2-0!!!!!

一陣1-2

咩水位

夠我日日食半島

0:2

2.02

敏b好久不見

點呀賭神

波台咁多新人

有冇貼士 無跟貼 以為無球賭

唔得 忍唔住要報警

好低水

冇啦

唔敢買平半 個人黑 買完成日都no goal完場

想買3球大

咁多外賣仔
有冇外賣仔專用tg區

個個都講馬會

有冇人有性趣？

0:3

0-3 gelgelgel

中

港超買細波

Gchi

04

12m

Cls 4:0

Bomb

撚半大手足

cls

仲追唔追上盤

南區咁廢？

想 反正多數輸半

0-1追就話姐 而家度下場啦

南區ng100%

我外國巴

唔好追
大細波開左4.5/5

莊睇好大波會係5大 同 5/5.5大
而定可以買無入球了

咁算了

屌 遲左 得返0.57

Mark低晒上面班人 洗定個屎忽啦

0:5.....

認真一問 唔洗下下問 補即場都比人999

0:5

屌你老母4.5/5s都要輸半 仲要有機會全輸

同問

Bitch那能solo

傑志個種正氣

Jump

2:0 執左個淨勝4球lol

唉都係馬會開啲波易賭啲 弱智

5分鐘後revoke入到就入 屌下波

再追主ng

屌你老母咪能害人啦 死外狗 扮乜撚

傑志仲讓緊平半

你地玩緊咩app

典解我馬會apps冇得玩

要vip先開到既特別場次

佢地全部外國人

巴打識野

青好波

我每個月都有幫手鋪草地

揀左5球細 希望走水

歧視香港人？ 準備告馬會

Hkjc priority 先有得玩

我馬會白卡鋪左幾年草地先有

咪係港超竟然香港冇得賭

屌唔開柬埔寨盃 睇中左場

祝贏啦巴打

我果時真係問左fd

馬會真係唔比開關於香港隊

一齊玩波波

1:5

1-5

15 角大派錢咁派

Bitch哪能solo 中

1:6會好玩好多

笑撚死 爆晒啲5s

港超咁多大波 角大。。。

仲買細d人係on9?真係當自己賭神？

補飛中左南區平手

Moraing比人破發 屌佢媽西

好能高水

成1.16

啲網波即場全部低水 搵你老母賭咩

最後講多一次
贏錢五大條件
1.無限本
2.唔怕輸
3.無視隊名 蒙超當英超賭
4.無視賠率 唔中1.001都唔中 要中 10000倍都會中
5.無視賽事種類 每一個盤口都係贏錢機會 根本唔需要理佢係乜波 足 籃 羽毛 網 電莖 其實根本無任何分別

謹記以上要點 手足都可以有我咁既高度

留意4.

搞撚掂

外仔完來依家咁普遍

求教學

屌佢老母 上黎搵食

外圍狗出去傾啦 搞到烏煙瘴氣

賭手指死得最撚快

感謝樓豬無私既分享

好想變外國人玩365

賭仔連輸幾場已經輸爆廠

唔能抵得我贏錢

好廢 南區，點排第二

有冇追數注
-1000

Psm望加石 allin注

亞足聯波大

利物浦主勝

隊垃圾連屈福特都打唔贏點會贏到馬體會

卡雅FC下盤

好想賭啊

卡雅下盤 細波

禾外國人

Psm -0.25 gogogo

對左

幾點

下盤

呢場引下盤

依家

Now

19:00土甲準備睇我表演

大細波咁軟

引我咁豪比佢

暫定主100%冇撚得輸

如果有365帳號 但唔賭單睇波 係咪合法

same

Psm rc

主紅

下盤gogogooooooo

9分鐘打多佢

留名

紅左轉受讓

下盤細波細細角

客隊作客0 2 10 我呀婆都識買

敏allin注

Psm jumped 又假球

一開波卡雅倒水咁落飛 半球插到平水超低水 之後轉撚埋平手psm就rc

引客引你買主

紅牌

假球唔計

又有劇本 唉

買左卡雅fc 點樣補飛好

洗撚補咩 受讓

快買psm fg 呢場假球

篤下篤下 一連輸你即刻收皮

咁點樣可以再贏多啲

allin

買反一注主受讓 和波就贏了

好快大家冇波賭 就連歐聯歐霸要停

佢買角球呀屌你

收左遣散費

冇人叫玩篤手指 玩要入錢既

賭仔點算

🥺🥺

not me

中Ing

是但 100蚊豪比狗

PSM GOALLLLL

Psm psm psm!!! B

戰神卡

Psm 1:0

大波波

唉 太易了

快手和波收兩注

唔會。。。話咗引客

做咩突然間咁多人傾外仔

而家兩邊受讓都買哂點都唔會輸 係睇贏多定少

因為依家未有正規波賭

爽la

垃圾馬會

傾得既都係外 都未夠狗會鐘數

正 有錢收 可以賭

要睇波上soccerstream咪得

有冇水跟

開完唔賭 真唔真呀

365睇刺激好多

我係守法既好市民

垃圾
未犯過法唔好話自己香港人

咪又係係mpf拎出黎

有外圍唔洗驚 仲有美帝既NBA

咪係 要睇波一google就大撚把link啦

梳lor

今晚有無重點心水

1:1

追唔追多口卡雅好？

俾場必中nba你地

講下姐

越位次數

我唔追啦我兩邊受讓都有等和波好過 唔使輸最重要
btw買左後港聯下盤

追了半場平半

有幾多人係玩信用額...
我係入錢賭的

2.5b 幾好

我都怕我都係幾k咁玩下算

出面有公平競爭

香港得馬會一家

囂張到爆 話唔開就唔開

玩外仔唔玩信用額玩黎做乜

兩樣都有玩 不過玩credit真係要好自律先得

賭nba

我都係入錢

賭手指 最緊要大心臟 有賭未為輸

單蛇冇啦啦賺人幾百k 係我都走

仰光聯 allin

識野 琴日湖受讓 好爽

Freestyle蛇

今朝raptors +7.5 我o撚左

咁係啊麻
我今個月都玩左6百幾萬

無左幾個主力

應該唔係
我都係聽fd講呢個
入錢玩有客服 大網唔怕走數
好似話入2000 送188
一星期一次優惠

聽朝小牛-3.5 有幾多買幾多

都係冇vanvleet同marc gasol啫 還好

Jazz吹大咗 冇料

有siakam lowry已經夠打啦
隊Jazz 係有兩件廢廢地既底同Mitchel

mit 場場都廢 成個Lin仔咁

yes vpn

聽朝有箭 5小陣客開始比人屌打
Hornet都贏佢

有場得4分

仲要mike conley條黑腳正選 我呀婆都識買

買木狼驚驗腦 隊野廢到

又唔夠快 又唔係準 空晒啲floater又炒
又細粒 你睇下人地lowry又隻啲 3分又準

上兩場都比箭逼害 一開波0-20
都係買湖同牛算

-12.5好深 但又唔敢買對家 好似psg個原理咁

聽日想追我愛隊綠軍 點睇

博q1/1st half

唔睇利申
問利易申準啲
話說鹿又係勁廢近排

同路q1 hf 好買過全場

冇咗字母 東岸同西岸差幾班

小牛認真派錢 馬刺有幾廢大家都知

佢勁 但佢場場正負值都負十

買左卡雅0.5 應該補飛嗎

仰光聯半主未

你講下可以點補

買主受半一

輸到咁 點補買個和波/雙重機會博下囉

啱啱0-0買就話姐

Ching蝗倒會成員？

又收工cashed

你個0.5 係0-0定1-0買？

0:0

賣黑松露薯片20蚊包

愈輸愈多呀清 買下場/另一場啦

邊到交收

咁派未

狗會過關好正 3串4 5串6 6串22咁買
唯一緊會贏就係個過關選項
不過低水

你自己整囉

屌 要左後港聯+1 比人屌到on9 想cash out
輸少少算了

同埋玩下馬

外仔就係好左可以賣盤

港島

屌你我輸撚死呀派我未

6x22自己整要整幾耐

無2串1簡

仰光入未

你入半一定一球

黃興桂：熱刺缺雙箭頭等死

歐聯今、明兩晚上演4場16強次回合，今晚兩仗出線形勢較明朗，先講RB萊比錫主場鬥熱刺，RB萊比錫上場聯賽作客禾夫斯堡，大部分時間收起首席射手添姆華拿，證明佢哋已將目標放喺歐聯，殺入8強決心唔使懷疑。熱刺缺少哈利卡尼及孫興民火力驟減，作客要收復失地唔易，有主場之利兼領先1球嘅萊比錫，進身8強機會相當高。

明晚兩場勢均力敵夠刺激

至於阿特蘭大晉級機會唔可以用「相當高」，要用「極之高」3個字嚟形容，其實佢哋今季喺意甲表現已經唔係善男信女，首回合4比1大勝實力唔算頂班嘅華倫西亞，夠晒說服力。不過由於優勢太明顯，無論今場贏、和、甚至輸2球都可以出線，對投注者嚟講係大忌，所以建議大家今場忍吓手，將焦點放喺明晚兩場比賽仲好。

聽晚利物浦對馬德里體育會、巴黎聖日耳門對多蒙特都係勢均力敵之戰，邊隊晉級仲係未知數，如果係呢4支球隊嘅球迷，不妨押注落喺愛隊身上，然後睇住球隊贏波晉級兼有錢贏，咁就最開心喇！

半一

屌我一球等死

1:1 goal

講真呢隻堅好食 20蚊包賣比你地

Kaya 1:1!!!!!

買即場輸得仲多
太撚多選項簡
都可以博下岩先25分鐘買左15-30 有一球 1.5球小
1.11都執左1000

補飛 手足閱讀能力要改善下

乜能野卡雅

22條

Still 4c

要補就依家補主勝啦
穩贏了

卡雅no goal

賭馬算 做愛q8x1 一晚上樓

3串1都上。。

屌你老母都無留TG

大波波 可惜冇外仔

十足得蛇咁 罐巴叫我留tg
佢老闆用條link嚟「屌我老母吖」
搞到成朝都烏下烏下 黑黑地腳

仲未搵到係邊個？

買一個小三

單蛇好惡

收到風新力必黎

你老屈-.-

咪得蛇 佢認撚左

見到後面既吖 有d似全黑蛇

新字頭

認住佢個閪味知囉

臭得黎

笑死

有冇人想要今晚100% 50k注料

HT 4c 中ing->中ed

講下笑

你唔係6隻咩

想 買左比真飛你 快

小呀

我了

小 盲？

唔識睇嘛 屌

外仔真係好引人，仆街上半角都有得玩

上面有個小字

和波收兩注呀頂住

係馬會廢姐

平時馬會係細
佢可能未學個小字點解

今晚我應該好撚燈 俾得蛇屌完老母
買左南記 喺街拎拎下 成碗個碗底穿撚左
成班人企喺安全島對面瘋狂恥笑我

咁我知你係邊個

原來個4眼肥佬係你

唔識睇張飛 又jer...

Sorly花蛇

齋睇字都笑左

真 賭上半角同盤半場就輸/收錢

屌 原來係你 影左相

全黑老偶嘈乜

一場當2場賭

外圍多野玩 又多野㗎

人唔笑 狗都吠啦

半大 有得走地已經唔同講法

我以前最鐘意賭半角 花仔都知

跟住成撚日半2全10 dklm

馬兒今晚唔好落注

追下一隊角球追撚到我損手爛腳 屌佢老母

笑撚死

次次見你個hihi 買半5 爽收
半角之鬼

幾正 下半買下走地大細波

好撚好玩 好撚高水
角盤都好玩

好多野玩 連雙勝彩都有

仲要爆撚左個電話no.比佢 賠了夫人又折兵-.-

個碗咁撚厚 有咩理由會穿？？

屌 我仲諗緊邊個傻鳩

-.-.....

屌穿左

今晚買咩 快

屌碗

無叫你起身屙尿算係咁

真 有排搞到我係鳩買半場角單雙算

上半半大 成日都有一球盤大小 真係贏晒
見到一粒安心晒 唔洗輸

Rb 呀特 燈撚死你班友

Gun

外圍連即時都咁多野玩爽到

Corner race 好似好刺激

伊巴半大復仇注

亞足唔會連2.5都冇掛仲以為會大波

仆街必

仲有琴日俄假買左羅斯托夫攞牌數平手盤 點知對面2rc 牌數5:7

我屌昨日場意甲明明主刷左2c
無啦啦比人反刷3c on9

熱刺

真 等到0.5再博下尾個段時間有冇波入算

外圍狗出去傾啦

個時有人開po 沉左底？

外仔買阿甲紅牌同牌數係咪贏硬

琴日場意假原來都幾好睇 幾入肉

No 冷到咁點買
通常3.5/4

阿甲佢唔開

唔開㗎

下一隊角球
外圍？

未玩過但見到有得賭

識玩到

馬會 priority先有得玩

連莊家都唔放心

敏狗仆你個街乜撚野psm

開番個啦講講講

典解我馬會白卡仲未有得賭

要黑卡

賭人犯規

講下姐 巴打惡到

白同黑咪差唔多

正規時間都唔會通 都無球賭

今晚有無$500重心 上$3000？

講*

Rb 567+

$3000會唔會太少 串兩關 中個膽就夠

馬會真係好渣

+852 6xxx xxxx

要有中介將你張卡轉黑先有得賭

嗰日重注下一張yc 49000
Fred俾人kick低當插水食yc
笑撚到傻

熱刺 客其他

我買獌[0] 睇數據見獌平時拎牌多過鏝咁多 點知中伏

仰光入未想買細波

啲下一張yc 下一隊角 輸撚到仆街

我塗黑左我了

咁樣比馬會不如扲去派

派都ok 我了

賭攬
我只賭足水

有冇人知點解華倫場歐聯冇即場？

10s 中ing

仰光=辛尼特

歐聯停埋就玩手指了

要買一定搏高水

一定要買55/64波 only
其實搵到食

馬爾他u19 +0.5/+1

準備全輸
+1賣撚左
半一等多陣賣埋算
亞協比9賭

賭高水個邊 長買同一邊

1.7 2.1依個賠率最好賭

double大法

最緊要真係追同一邊 唔好跳嚟跳去咁買

咁又唔洗
113510

其實你預視到會發生架啦 人群聚集得最勁就係R聯

白蘭恩讓3.5/4 真唔真呀

8+6算啦

想知球會白難恩讓3球但0-1咩玩法

屌 原來輸埋

呢d都賭 唔怪得輸啦

做乜嘢而家個個都中ing

想買受讓

真 要4-1先輸錢

唔好傻

大細盤開5球？ 咁屌既

都真預左會停

咩波黎

食緊咩

Kaya比多c

卡雅絕殺未
買左平手盤玩下

可以做全職賭波？

人地打少個都入唔到波，廢

屌你老母10.5b都輸 半7全10

你仲有買左咩想跟

無波玩，好慘

追多口仰光0.5 唔撚信入唔到

睇緊直播 kaya少林足球

屌你老母神10 又少一隻手指

全黑頭場有圖未

7-0

角

No goal收米

伊巴半大x阿特上盤 6倍岩岩好三千

期期谷草都2拖759嫁啦

死廢老原來你都係問米婆

本身今朝有4千幾蚊
多手玩網球，輸返2k

再賭網球斬手指

好快賭仔末日

聽晚先跑 咁早買托咩

上星期跟左贏千幾蚊

唔派講經咩

早兩日派左成千今晚三串一中左 再派

派埋我ok?

冇我份唔想知啊

講笑 窿閪都係唔好搞咁多野

風

貝韋恩傷撚埋 熱刺玩毛毛球？

會贏

唔買呢場了 未聽過rb贏-1盤

後港聯 頂到有 profit
cash out了

中撚硬都唔要

2:2打和

對利華對門興 我仲記撚住

2條撚咩 熱狗入撚到兩球我幫你奶春袋

有機1:0
唔頂了
全場得1 shot

華西d姝波點頂得住亞特

84分鐘發生

柯煙半場0:2

白蘭恩對家+3.5/4點輸

有得cashout好撚爽

個撚個買熱狗就啱啦 聽日又可以笑柒你地輸錢

全日大細精選 新特蘭3.5大

仰光 1:0

終於入 垃圾波

入波既時間真好 完全冇得買其他

好撚在 話左cash out
真係10

買我對家輸死未？

窿閪都係要靠篤灰發達架啦

你唔好再害人了 唔好再當自己係雷超

本身自己仲追緊數輸緊錢又唔係贏緊錢

同埋買得大唔代表容易中 純粹只係銀碼大

同埋冇一場波係100% 一場波好多因素

你只能夠講80-90%

你就利用銀碼大同100%作為噱頭

唔好再害人了

比個平手盤我補飛ok?

Goallllllllll

貓

Cash out左

你只能夠講80-90%

你就利用銀碼大同100%作為噱頭

唔好再害人了

想笑 你講你自己咩 大岩蛇

但我真係有100%

死都唔轉平手，屌你老母
87min 都唔轉

想收息？

1. 我從來唔會用銀碼黎做噱頭

我買$1000又有 $5000又有 只係基層注

2. 我從來唔會講100% 因為一場波好多因素影響

只會講8-9成信心

買左+1 下盤

依家走盤，驚輸埋
諗住補一補

我就唔撚手足 信我好過

乜撚野 你次次都話可以重注

信我好過啦 大軍閥唔會輸錢定律

信我啦 今個禮拜買噴射機角大

你搞清楚 每個人重注既金額都係唔同

你$1000蚊本 用本金$500-$700 咁都係重注

我就係睇左呢句 買中左控角個場

原來係你 正閪花

你買個陣佢未開始反底

今晚三點先有波賭上半場可以專心做野

男人老氣咁小氣

仰光goalllll

臭馬

屌慢到 以為再goal

大岩狗

我話100%就100%

今朝你贏定輸

今輪打阿德澳假兩大刷角王

零角

阿特大波any?

++
-

利申 輸左比仆街 角大

數學家

呢兩隊上輪對賽我都有買 半場11c

勁？

Lm 追數注跟

皇家蘇斯黃

正正得負係兩隊防守好先會發生

我都買左仰光

我閪左幾場角大之後未買過

7點主100%？

沙士fg 法乙2.5s

收完繼續返

中即係咩

買沙士半客一注夠三注啦

即場睇定啲

0300 似半大

皇蘇讓客？

今晚唔買阿特蘭大派錢波不如唔好賭

派錢派埋肺炎

想輸都難。輕輕鬆鬆執10倍

全上盤

其實串咁多關先得10倍，難度提高左好多

通常全部偏向同一邊都唔會贏

4串1難中

過到今晚 就反手補返條對家
輸既可能性係零
RJ 呀特 贏硬
聖耳門 1粒無難度
係驚利攻唔入

佢d官腔又幾似黑警d 公共關系科
吹水吹到連自己都唔知自己噏緊乜

咁點解會買利唔買下體

佢為利迷 唔想利輸

夏蘭特條癲佬肯定痴曬線咁入波

佢作

陣間我出條4串5 30蚊注比你參考下

屌你老母我真係有100%

大岩反手

岩狗害人 可以重注 你班基層睇我表演

2日追哂梨泰院。。

女二係咪好慘好想保護佢

亞協做咩尻 明明成日開大波 今輪做哂細波狗

女一喊到仆街

瑞典妹goal未 係咪想人死

做乜鳩最近有啲直播馬會唔開即場

今晚華倫又冇即場

女二正

嘻 中ed

啲錢俾你執晒...

賓菲加U23 anyone?

勁到

呢招幾好用用2次2次都中

有冇心水

快

好似好過一敏獸 下次用黎gel下先

G持 被大岩狗迫害苦主之一

100%

一敏獸先係最勁

心水

中ing

似針wor

trytry

針都係針150蚊

中曬有9000蚊，抵到爛

咁諗就輸左la
你應該話 針你老母
買得就預左然

咁計咩 等你好消息

好撚正

等派

一齊去剪佢個頭？

諗緊要唔要禾夫好

Any 100% water?

嘻 0:0 HT 中ed

love u

諾定咸森林班主確診武漢肺炎

亞特蘭大出面轉平手

今晚幾點？

頭兩關同路

正

巴黎

狗會不意外

阿特贏緊咁多球 宜家作客

嘻 3中ing->3中ed

跟到 多謝大佬

其實啱啱應該買1球小先啱
高水d又安全d
心急買錯左
好彩都中

會唔小心輸半

Bitch哪能solo我屌你老母 又話土甲主 輸撚埋

9點 100%柔佛FC

皇家警察

黑池2.5大唔敢買

搵黑驚拉撚晒你班外圍狗

對家了

2-1

土甲主gellll

乜撚嘢呀咪中囉

屌錯bitch哪能solo了 88分鐘神奇反cup

知錯了

喂
輕鬆

呢啲你哋係邊到賭？

我土耳其人嚟

馬會金卡以上有得玩

真係100%

我話100%就係100%

尼羅卡[0]

新特蘭2.5大 點買都中

屌你老母

收錢先

中ing?

檳城受讓半一

阿特變讓平半

土甲又收錢 仲有100%

唔係一直都係咩

本身受平半

狗會好似一直都係

皇so rb 牙特100%瞓醒收錢

對家rc 快上！！

ok

皇蘇應該40% 其餘兩場100%

中ing仲有冇

狗會又領先全球

買左

10%

*100%all

尼羅卡3:2goal!!

樓上再係咁我真係報警算

有無試過買深夜波角大夢到場波爆角 點知訓醒睇無角

冇啊冇啊乜都冇啊

今朝發夢學生隊5比2 20分鐘後 5:4 之後就醒左

1－2

小路b

勁馬

1001

要出街 唔同你搶

4:2

4:3 diu...

1

4-4

希望下個鋪冇外圍狗

皇蘇咁快又踢 冇限體力？

係 班仆街冇性

搞到波鋪烏煙瘴氣

皇so 10.5b x rb 3.5b 點睇

冇眼睇

搶1001貼鋼牙先

貼你老母臭閪 再嘈煎撚左你隻老鼠嚟食

問過全黑未

輸

Rb開到3.5b我改名得兒大屁股

買細啦
油頭gel到落腳

打緊LoL好撚急屎點部署

1001貼

我